# ค่ายมือถือในฟิลิปปินส์เตรียมเปิดบริการบนคลื่นLTE #
Philippineบริษัทผู้ให้บริการเครือข่ายโทรศัพท์มือถือในฟิลิปปินส์ประกาศวางเครือข่ายบนคลื่นที่เพิ่งได้รับมาจากการเข้าซื้อธุรกิจโทรคมนาคมจากเป็นผู้ให้บริการที่ถือครองคลื่นความถี่ไว้เป็นจำนวนมากเกือบทั้งหมดของย่านและยังมีคลื่นในย่านและขณะที่ผู้ให้บริการรายใหญ่สองรายคือและต้องการเข้าใช้งานคลื่นย่าน
โดยร้องขอให้คณะกรรมการโทรคมนาคมของฟิลิปินส์เรียกคืนคลื่นมาจัดสรรใหม่แต่ทางคณะกรรมการระบุว่าการเรียกคืนทำได้ยากนอกจากจะยืนยันได้ว่าคลื่นไม่มีการใช้งานหรือไม่ได้จ่ายค่าธรรมเนียมทางออกของทั้งสองบริษัทคือซื้อทรัพย์สินจากมาแบ่งกันตรงที่มา
Philippine Long Distance Telephone Company PLDT LTE San Miguel Corporation SMC SMC PLDT Globe SMC Rappler 